咪繼續托囉

入左熊 等星期一收錢

有麵市救市仲唔升
跟大dodo買樓不是夢

講得星期一都知你中學雞鳩up無錢買

收到風星期一升兩千點

等佛祖比錢你

入咗熊 星期一直都升仙添啦

黎緊星期一港股升幾多賺幾多我比多倍你

平手/跌既就罰抄聖經新約+舊約一次ok?

星期一港股升一點我賠十點俾你呀

平手都計

星期一你真係買到
你買幾多我比返你
唔係你罰抄毛語錄算啦

星期一我入港交所睇市呀

曲線都唔明？

抄定先啦啦 星期一都唔開市

IG咪買到

星期一休市ah，撚狗

你係咪真心膠

打到句野咁都可以引到2個直必

同佢玩時間，買認沽啦

準備收錢

支那佬反擊當托市，又贏

買美股計唔計